有冇人成日起hku campus 連唔到wifi

deadline is coming, still cant connect to the internet

-_- on9?

？？？
係咪自卑到咁？